[對穿祥]寒汗康漢看韓巷

請出招

旱汗康韓看漢航
屌你老母

俾次機會你再諗過

噏乜鳩 寒又點出汗 係咪你老母俾連登仔輸 嚇到你標冷汗啊屌你老母

對聯 你條臭鳩識條鳩毛

媳息悉烒識熄銫

你自己都識講冷汗啦，仲問

如果銫真係可以熄到你就滿分